[認真] 條例過唔到 林奠唔洗反都會自己仆街 所以聽日見

中共班柒頭點兜都好
大家都好清楚 逃犯條例點都有一部份係共狗策劃
而林奠幾大野心都只不過係工具

而往例同我哋講
完成唔到中共Order/拒絕完成嘅人
係絕對要仆街的
如:反高鐵嘅曾陰權

而送中比起高鐵 喺支港融合方面重要得多
而家柒婆搞到一獲泡都唔肯撤
好明顯就係搞唔掂有後果
佢嗰日喊就係驚撚咗中共嘅懲罰

所以！
香港人 企硬！
頂到條柒婆仆街
唔可以接受暫緩
616聽日見

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

推到林奠仆街

認同

推

認清目標，撤修例，放義士！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救
撤修例放義士

PUSH